航空界暫時有乜公司會罷工

HKA?